股票+出糧邊間銀行好？月入60k 現金1m

如題，幫老豆問，佢依家用緊恒生

定係股票另外開個證券行戶口仲好？

行為模式：
每月碌咭10-30k
股票揸中長線，非高頻day trade
$$唔做定期

重要：
出到張多現金回贈/miles既信用咭
(儲分/美心食肆優惠嗰啲冇用）
ebanking好用
上網買賣股票穩陣又快
海外提款方便

唔重要：
一年一千幾百嗰啲回贈/定存利息

Citibank gold

好似要球半

Bank of China HK

冥通銀行做緊優惠

1.HSBC

2. 要有定存利息， 直接用1m all in 939 建行股票

2.1 十年後發左記得pm 我 請我食餐好既

啱啱再google咗陣
似乎Citigold + Prestige/ Cash back咭
或者渣打理財 + 行政人員白金咭
比較啱洗

有冇巴打用開 覺得邊間服務好啲/少啲19野？

prestige好，股票不了!

要平手續費一定standard charter

其中他銀行唔差太遠～

我用HSBC’s premier 中意佢多分行 1mil 開到

另有用citi and 上商

上商服務最好

信用卡除非你玩 avios
就用 HSBC premier banking 同 HSBC VS 卡
其他就唔關銀行戶口事
直接出卡就 ok
現金回贈 = 渣打 simply cash 1.5% cash back
asiamiles = 渣打 asiamiles $6/am
avios = HSBC VS 簽卡儲 RC, 再用 premier banking 信用卡轉 avios $1.85/av

上網買賣股票 = 最平就渣打, 0.2% 佣, 冇最低消費

海外提款方便 = citi 海外用 citi atm 免手續費 (visa 匯率), 渣打 premium banking 以上免海外提款手續費 (銀聯匯率)

出糧大新有活期息 >1%
不過要做指定交易 (唔難, 都係八達通 atm 卡 aavs, 自動/手動轉帳/繳費, 收卡數果 d)

citigold 分店7點先收工
完勝晒其他銀行

月入60k 都無理財觀念
開股票戶口去銀行定證券行都要問
呢個世界真係唔公平

現金有1 球買債 一年保證12%仲抵玩
每月都有1萬
咁仲抵玩

中銀都唔錯～張Visa Infinite 都唔錯
如巴打開中銀or SC, 我可以俾個名你Refer 你開 。。。

AM既話BEA flyer world $5 per mile

同意citi
利申用過哂匯豐恒生渣打既尊貴理財，citi服務好一截

Citi prestige 唔知有咩特別好，都想知多d
利申：用左四五年

少客 職員股務態度好 電話勁快搵到cs 分行開到7點
不知幾屈機

我以前用過 citi
分行 d 人做野勁慢（去過幾間分行都係）
唔知而家有冇改善

用緊渣打priority 活期有一厘息

果個好似係得半年

巴打係入面做？